重冇乜野唔會炒車？

炒車通常
都係講緊一班人比一個人用一面之詞引導
去攻擊某啲人或者令到某個人受影響
好似葉希臨咁
幾時連時事都可以炒車？
估錯左又點呀 影響到咩人呀？
好似泰國教練
人地都係估下估下 搵下資料咁姐
屌 郁啲又話人炒車 仲要係個post重覆幾廿次
方死人唔知自己估啱或者同條友唔同睇法咁
搞到正正常常想睇下討論 個post一半都係到嘈

喺感情台要保持三日距離